[工程屍］HKIE 定 ICE scheme

今年FG 仲開唔開scheme 好？
如果有機會去外國, 係咪行ICE 好啲？

你行完HKIE scheme,都應該可以考MICE wor,之後再考CEng應該都沒問題有錯請指正,thx

依個時勢 scheme A 少驚比係炒

ICE簡單的又自由的，HKIE公司要炒你都係會炒嫁啦

HKIE 係笑話黎

用hkie scheme考晒兩個咪得

真

目標係ice, 行hkie唔洗做career apprasial舒服d, 3年後自覺夠料就考. 去到間公司正常咪開, 無咩所謂.

香港工程呢?

有得揀一定揀ICE
一來可以短過三年完
Logbook 又可以用電腦打
行完又可以考HKIE

除左貴啲之外

ice 要master

依家先要，以前唔洗